一齊推［行動post］119 119 119！

各位加油，士氣大振

毋視分化POST ，
行動post一齊推

新年3大任務：119大遊行，年廿八和手足團年，各區和你宵，幫手share 比親戚朋友一齊過黃色新年啦

Push

每個人都要推十次

和你shop一定要狂搞
係行動主線黎

i go u go?

推

中環見

Tui

119中環見

覺脫.
五味冰火
柑桔檸檬
一舖過
仲有個咩濕鳩lilly
等五毛係咁開膠po
為乜？

就係想1。19少人呀
推行動po就得
對付五毛
唔駛同佢地拗嘅